Life

no lie then we will get a F

整個鳳爪排骨飯唔該 收廿五蚊唔洗落豉油